<resources xmlns:http="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">RssFeeder</string>
    <string name="refresh_started">Refresh started</string>
    <string name="refresh_finished">Refresh finished</string>
    <string name="rss_URL"> http://rss.cnn.com/rss/edition_world.rss </string>

    <string name="registration_button_title">No account yet? Create one</string>

    <string name="login_error">Login error</string>
    <string name="connection_error_title">Error</string>
    <string name="login_fail">Invalid Login/password</string>
    <string name="connection_error_detail">Unable to connect</string>
    <string name="alert_newRss">Add New RSS source</string>
    <string name="title_activity_test">test</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>


    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="test_loremIpsum">Eu has autem dicunt luptatum, rebum inciderint eum te. Possit invidunt adolescens id mel. Eum an ferri elitr interesset, cu accusata electram sadipscing qui. Ea eam esse lorem deleniti. Utinam torquatos interpretaris te duo, duo eirmod ullamcorper cu, cu pro accumsan antiopam splendide. Et tamquam minimum eam, eum doming antiopam ne. At eius erat salutandi sea, solet noster eum an, ex agam prodesset interesset vim. Nam tantas inermis cu, cu pri porro aliquid vivendum, mea et dicam referrentur. Ea vix purto everti option. Id falli munere usu. An quo malis tation, te vel mediocrem intellegat. Te vel illud scripserit, vim fabellas inimicus dissentiunt te, magna omittantur pro ne. Amet tritani labores pro te, has praesent vituperatoribus ea. Usu graeci facete ei. Cu has sanctus fabellas vituperatoribus. Ne nusquam adipisci tacimates nec, sint assum eum te. Duis nemore verear quo an. Vocibus philosophia et per. Cibo scripta ut eum, sed cu utinam inimicus gloriatur, ea sea aliquam equidem. Facer officiis quo ne. Nec eros offendit te. Id magna vituperata nec, ne decore nusquam deserunt mei, no aeque aliquando reformidans sed. Eos ei quas harum accumsan, eum erant vocibus eu. Cum ut equidem ornatus copiosae, vero eirmod nusquam vis an. Quo homero everti cu. Ei quo idque errem signiferumque, eos ex illud paulo senserit. Prima phaedrum mnesarchum eu vim. Tota dicit ad vix. Numquam forensibus adipiscing at sea, noster intellegat assueverit mel te. Esse veniam hendrerit ut his. Mea quot dicunt cu, ne pro duis expetenda. Ei munere nemore mea, duo deserunt eleifend persequeris ei. Autem oportere consetetur te pri. An partiendo moderatius consequuntur sed, mundi aliquando id vim. Quo in adhuc discere vituperatoribus, hinc illud nam in, quo alia repudiandae deterruisset ut. Deserunt urbanitas sed ad. Et eum porro corrumpit, est eirmod definiebas et, singulis quaestio duo ei. Ei illum legimus recusabo vel. Et vix essent appetere persecuti, sed vivendo expetenda eu. Eleifend vituperata ius ut, vim ex numquam deterruisset, ut unum assentior sea. Pri in equidem pertinacia. Commune molestie at usu. Et eius mnesarchum sea, no sonet singulis repudiare nec. Eam ei vitae lucilius expetendis, omnesque appareat ullamcorper ei pro, an sed dicam eleifend. Vivendum salutandi nam ex. Duo timeam appellantur at, nam at vocent aeterno contentiones, eos noluisse vulputate scriptorem cu. Soluta deleniti lucilius no mel, cu sed esse dolore. Eos alia dictas definitionem te. Eu ius quem facilis oportere, magna torquatos philosophia eu mea. Cu mel agam postea nostrud. Novum singulis quo ex.</string>
    <string-array name="drawer_navigation_list">
         <item>Календарь</item>
         <item>Прямой эфир</item>
         <item>Сообщества</item>
         <item>Найти подруг</item>
         <item>Настройки</item>
    </string-array>

    <string-array name="filter_options">
        <item>First option</item>
        <item>Second option</item>
        <item>Third option</item>
        <item>Fourth option</item>
        <item>Fifth option</item>
    </string-array>
</resources>
